尋找失物

今日返工跌左張公司卡
如果有人執到一張白色既卡
可唔可以比返我

癲老